唔撚驚既 聽日qq同平保會帶領港女轉粒

一於紅毛泥封西

轉燈

夜期跌得個3百點就知港女硬淨

岩
上星期全世界都跌 港女都升
我地有qq 平保 吉利 內銀 💪
美國d apple Google ms Twitter Facebook唔會夠我地黎

同我地習大大鬥未夠班

追牛啦

騰爆 轟牙

升

開巿果下差啲嚇走,好彩定力夠
最近幾日都係早早出咗dl,我相信今日劇本都係一樣,打死我我都唔走

好

跳番part dh舞先